我日日唔開心日日抑鬱日日訓唔着

誰又會知 誰又會理解 誰又會去關心我

做咩事

有我陪你

我都係

果果